抽快期問題

有無人知咁係做乜柒？

請聯絡運輸署駕駛考試排期事務處。[517-E-0419]

即係唔夠快，無期？

你過左七個工作天未

過左，唔知做乜

係咪就算無位都唔會咁？

電腦鳩
熄咗個瀏覽器再開應該冇問題